悉尼同墨爾本有咩地方值得去?

11月中同阿媽去悉尼同墨爾本玩，悉尼諗住去藍山，墨爾本諗住去搭蒸氣火車 仲有咩地方值得去?

墨爾本推薦去淘金鎮 我覺得好玩好有feel

Sydney - manly beach , bondi beach , Watson’s bay , Museum of Contemporary Arts Australia & The University of Sydney

Mel - st kilda , port Campbell nation park

兩個地方都有好多一日遊可以參加，去到搵當地的旅行社就有好易，今日報名聽日就出發，係悉尼重可以搵一日落去首都

Melbourne 一定要去Mornington

淘金鎮悶到嘔

我覺得好好玩wo 係咪你一d都唔enjoy 個環境

Melbourne 企鵝島一日遊

Philip Island

夜晚吹到超凍

sydney join day tour睇鯨魚

入場睇澳職啦

south melbourne market

bondi超正
啲女

Bondi beach 超靚

咪撚搵華人旅行社 同d 大陸佬一團想喊
細個嗰度讀書有親戚探我陪佢join 團
成團大陸佬 講解嗰陣已經話咩我們中國人怎樣怎樣 講到自己好撚強大咁
個導遊似足導遊珍趕狗咁 (d 大陸佬又好慣)
最撚唔明佢哋好似長期肺癆咁成程唔係呢個咳就嗰個咳 d 蝗語又好撚嘈
我屌佢老母澳洲國會咪有國旗筆買既
我睇睇下有條大陸佬走埋黎: 有找到我們中國的國旗嘛
大聲到個店員都啤撚住
成世人未試過咁羞恥

華人街長青 平平地 不過好多大陸人同場

竟然無人講great ocean road
樓主自己揸車就最好 唔揸的話去mel唐人街join day tour都得
景超靚 不過要睇定天氣 我上次去陰天有少少雨但係都好正

去melb既話可以考慮搭船去tasmania 當然飛機都得 tas風景好靚 運氣好仲可以睇到南極光

咩撚野係華人街?

打錯咗 係唐人街先啱
好似100aud 3個day tour 咁

去過長城
記得係135au 可以比你揀3個地方

好伏

Sydney有咩好食